畢菲特、索羅斯齊增持蘋果 巴郡持倉470億美元

股神畢菲特（Warren Buffett）投資旗艦巴郡公佈調整1,800億美元的股票投資組合，該公司在今年二季度增持5%蘋果公司股份，持倉由2.396億股增至2.52億。蘋果市值上周突破1萬億美元大關後，巴郡現時總持倉價值466億美元。

巴郡同時增加高盛、美國銀行、達美航空和西南航空股份。畢菲特增加21%高盛股票至持有1,320萬股，市值29.2億美元。此外，公司減持了美國航空，聯合大陸控股和富國銀行的股份，控制持股比例不超過10%。

此外，「金融大鱷」索羅斯（George Soros）亦於第二季增加蘋果的持倉，買入5.45萬股蘋果和15.92萬股Facebook，並減持Google母公司Alphabet和亞馬遜的股份。

一個億股 一個萬股....蚊同牛比

我啱啱都買入了5午蘋果